(哲學)話人道德撚其實係咪最係道德撚?

如果自己唔理道德又點會理人地係咪道德撚?

是亦彼也，彼亦是也。彼亦一是非，此亦一是非，果且有彼是乎哉？

閣下深得南華真經之義，善哉！